Er was iets fascinerend aan deze zoon van liefde en dood.
Hij plotseling gestopt en zijn blik op de huizen.
Hij vond dat hij was geslaagd zijn tante's op enige afstand, en lachend aan hemzelf, teruggedraaid.
Wanneer hij de ietwat sombere hal, de butler vertelde hem dat ze zich begeeft om te lunchen.
Hij gaf een van de lakeien zijn hoed en stok en doorgegeven aan de eetkamer.
"Laat zoals gewoonlijk, Harry," riep zijn tante, schudt haar hoofd naar hem.
Hij bedacht een zwaktebod excuus, en rekening houdend met de vacante zetel naast haar, keek rond om te zien wie er was.
Dorian boog voor hem schuw weg vanaf het einde van de tabel flushen plezier stelen in zijn wang.
Hiernaast was de hertogin van Harley, een dame van bewonderenswaardig goed-natuur en goed humeur, veel liever door ieder die haar kende en van die grote architecturale proporties aan dat bij vrouwen die geen duchesses worden beschreven door hedendaagse historici zoals stoutness.
Naast haar zat, aan haar rechter, Sir Thomas Burdon, een radicale leden van het Parlement die gevolgd zijn leider in het openbare leven en in het privé-leven volgde de beste koks, dineren met de Tories en denken met de liberalen, overeenkomstig een verstandig en welbekende regel.
De post op haar linker werd bewoond door Mr. Erskine van Treadley, een oude man van grote charme en cultuur, die echter in slechte gewoontes van stilte, gelet, omdat hij eenmaal aan Lady Agatha, alles al gezegd wat hij te zeggen had voordat hij dertig.
Zijn eigen buurman werd mevr Vandeleur, één van zijn tante's oudste vrienden, een perfecte saint bij vrouwen maar zo vreselijk oubollige dat ze heeft één van een slecht gebonden lied-boek.
Gelukkig voor hem had ze aan de andere kant Lord Faudel, een zeer intelligente mannen van middelbare leeftijd middelmatigheid, zo kaal als een ministeriële verklaring in het Lagerhuis, met wie ze was aan het praten in dat intens serieuze wijze waarop een onvergeeflijke fout, want hij merkte ooit zelf, dat alle echt goede mensen in en uit die geen van hen ooit vrij laten.
"We praten over slechte Dartmoor, Lord Henry," schreeuwde de hertogin, knikken aangenaam voor hem op de tafel.
"Denk je dat hij zal echt trouwen dit fascinerende jongere?"
"Ik geloof dat ze heeft gemaakt van haar gedachten voor te stellen om hem, hertogin."
"Hoe verschrikkelijk!"
vertelde Dame Agatha.
"Echt ongeveer één moet bemoeien."
"Ik vertelde over uitstekende gezag, dat haar vader houdt een Amerikaanse droge goederen op te slaan," zei Sir Thomas Burdon, zoek een hooghartige.
